首爾，大阪，俄羅斯封哂香港關未？

買左機酒慘了，而家三道封埋無勁多錢

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰